講真小朋友celine 唱得好聽咩

Celine有音準震音算夠氣，講真上到台比賽呢d basic野
最緊要佢歌聲無獨特性、打動唔到人
佢對手同係小朋友既Angelica hale唱得好好多

In 射Lin we trust

有撚伯既影子
係又震唔係又震
高音無氣
表情浮誇

我都唔覺好聽 完全零感染力 一味嗌一味show off

但係佢細細個就可以帶個廢老上位喎

darci Angelica

個個細路上agt唱歌啲人都企起晒身拍晒手掌架啦

岩，到時全部參賽都係小朋友唱歌